屌你老母，HKBN自把自為幫我續約

屌你老母，真係痴撚線
等陣打電話屌鳩間公司
個plan仲要續36個月$159 bb100+家居電話

畢嬲 GAP(夾)你續約
你冇話肯佢都會話幫你做咗個所謂優惠先
等你反應得切果陣
唔好意思 冷靜期過咗
不過其實間間公司都差唔多
只係佢仆街d
P.s.個gap字唔識打